[突發奇想]如果人可以植入晶片應該植喺邊？

話說小妹最易整唔見嘅嘢大概就係八達通同埋學生卡 最高記錄大概係去一次旅行整唔見三張車飛
最近又整唔見咗張學生證，所以小妹最近係到諗，如果人可以以植入晶片嘅方法嚟用一啲常用嘅卡，應該植係邊到最好？
植入個頭，咁要嘟嗰時咪要成個頭冚落去 跟住detector咪舊舊都人咁高
植入隻手，好似唔錯但隻手成日郁應該會好易整壞？

開開下post又突然諗起啲狗仔都會植入晶片

心口 用對波去嘟

如果墊太厚....

個閪

左手

其實手腕位好似都唔錯
但咁樣啲人咪show off唔到隻錶

植係條J到啦小妹

小妹冇J啦

耳珠，但唔一定要植入

之前睇新聞話已經有公司做， 植喺手指公同食指之間個位，超微型唔會痛

Times 植信用卡落手腕

唔係指甲咩

其實依家已經有 間公司個老闆更加無第一個做

*係

指甲